依家仲出黎食飯嘅人 我即刻屌你老母

如題

點解

奸你撚事